# TK2000

- VGA
- HDMI
- Drive DiskII
- Carregamento de arquivos a partir de audio
- Som do movimento da cabeça do drive (experimental)

Soft Reset: Botão 3
Hard Reset: Botão 3 + botão 4

#### Uso

Coloque o arqui .MC2 no raiz do seu cartão SD. Os arquivos .NIB podem estar em pastas, no mesmo SD. 

Os arquivos .NIB são conversões dos DSK originais do TK2000. O conversor se encontra na pasta /Utils.

Use F12 para abrir o menu de opções. Para carregar um programa, selecione a opção "LOAD *.NIB" no menu e aguarde o boot do TK2000.

Verifique a pasta "/Utils" para maiores informações sobre a imagem dos discos para o cartão SD

ATENÇÃO! Necessita firware STM v.1.05 e CORE v.1.03

##### Change log

- 003 : 09/12/2019 - HDMI e suporte a discos em FAT32
- 002 : 09/07/2018 - versão inicial Multicore 2
- 001 : 16/03/2017 - versão inicial